[悲報] PS4&PS5中文版《刺客教條：維京紀元 》將閹割部份內容

xbox同pc全球冇事，PS歐美版都冇事
但PS中文版就出事

笑撚死 奶共奶到

好在冇買PS5

One CHINA

日韓都係？

係因為日版先要閹lo好不好
搞清楚先

就係因為日本先搞到咁
全亞洲一齊出事

係啦係啦
乜都奶共嘅

三歲細蚊仔都啱玩

點解咁搞笑中文版要跟日版

一家大細都玩得 PS又贏

乜你地仲有玩ac ？ 垃圾ubi 唔好養佢啦

當你係日本人囉
咁諗有無開心啲？

因為日本個分級制比其他地區嚴，過到日本＝過到全亞洲，所以佢懶，整個過到日本既就唔駛煩

屌你老母 ubisoft

但xbox pc無野wo 日版有日版封其他人有其他人玩

本身中文版搵台仔譯 d中文都好難明
買美版算

PC撚又贏

今次真係PS獨佔

Xbox係歐美版中文化

PC撚根本無輸過

from 巴哈

白話一點解釋

不論哪平台，要在日本上架必須要通過CERO審核
所以日本版不論哪平台都必定吃閹割

X盒子因為日本賣太爛
日本沒有上架實體片只有數位版，故沒有分區壓片成本等問題
所以才可以分成有閹割的日版跟無閹割的亞洲版各一版本

PS則是日本銷量好有推出實體版
但廠商對亞洲銷量卻又不看好，不敢把亞版單獨分區壓一片
所以變成"日本跟亞洲其他國綁同一區發售"，才連帶吃到和諧

所以問題很單純就這樣，結案

sony一向有自主規制架啦，ubi可能驚左，懶唔上報攪咁多野掛

10／10照俾你欣賞粒linlin都係咁

因為日本冇人玩xbox

等睇佢d美/歐/澳版有無中文字幕
無就玩英文
呢代可以肢解作為一個賣點夠膽死閹割

正常嚟講歐澳係有中文，不過貴囉

咁有dlc咪又要開個歐澳psn

強制呢下先仆街
好彩我唔會再買ub既野

話晒撐廣東話，畀d面

開psn好易姐5分鐘唔洗

OK, 咁我玩PC版

唔係應該掉番轉咩

唔洗指意會買，升display card好過(等無炒價

澳洲真心d game好貴 要開就uk

對亞洲銷量不看好係咪啫係放棄咗中國市場

理論上係因為個遊戲嘅編碼唔一樣

我有以前隻ff15歐版偷跑整左個

而家越黎越對ps5無信心 一路d性能啊 畫面個類消息已經比xbox禁住砌
而家又搞單咁ge野

即係英文版冇影響？其實有咩需要玩中文版

肥婆都要賣肉

講清楚D，係亞洲版有事
除非你買水貨或者用開歐洲psn，唔係玩ps版=被閹

個個PS玩家部PC最差都3080, 咪玩返PC版囉

所以

PS5被閹割，其他平台無

做得連登仔起碼3090啦，怕咩

真係底線啦
連登仔行3090 SLI

好人好姐玩咩亞洲版

如果中國有事，應該直頭唔比賣

上面話奶共個班柒到

有咩問題odyssey 開始當動作Game玩冇問題喎你有冇玩過架

中国出得既game邊撚度會有血 明顯唔係出係中国

啱啊
見到巴打開post搵人夾Switch家庭plan就知任記先係好選擇

拎咗日版去中文化

條友出名鳩噏唔使本

大陸都冇得玩，何來瀨

sor

唔關Ubisoft 事架

同時符合包括日本CERO

即係有其他但佢唔講，唔係單單為左日本評級

無粗口 維京侵奪講嘢咁正經

應該鬧ub on9想全年齡,點解去鬧日本中國韓國

SONY黃嫁

點解搵人夾plan都可以上連登問

啲血又要轉色？
死左要跪低？

sony黃唔黃我就唔知,但肯定你條傻鳩係文盲

索尼罪大滔天，搞到百姓怨聲載道

老老實實，如果跟強國，你刺殺個npc會變左左會原地躹個躬，講聲恭喜發財轉個身飛走

偷偷奶共黃晒

用DLC補返咪得

以前玩街霸就外國出綠血版

而定反而11區玩自主規制

唔通真係要轉去xbox

等 steam
sony 不了

做人做狗自己揀

cyberpunk 點算

玩美版咪得囉
唔好講小小簡單英文都睇唔明呀

bio日版都係要閹割 班日本仔都慣左

咁你識英文以後唔用中文得唔得？

問題根本唔係睇唔睇得明英文度

Bio日版本身會出多個無閹版本

慢慢黎啦,試緊水溫

duck

我係支那人呀hi
唔係日本人呀

姐係就算轉會玩x扑除非唔要中文否則一定係閹割版？
屌你老母咩日本
平時D av都已經打撚哂格啦
打個機都要管咁撚多
你估你係支那呀？

等出 3080 TI

到底有咩人會小氣到為個留言起人底

xbox同pc係全部版本都正常

無小器啦
見到巴打咁有品味諗住跟你學下嘢啫

算吧隻game都好垃圾

AC都算 屌我驚佢到時cyberpunk都係咁我就多得日本仔唔少 頂佢個肺

仲3080Ti ?
RX 6900XT

唔玩PS咪得

睇得明原文當然玩原文，日本動漫識日文都唔會睇中配啦
ps store可以輕鬆買美版，根本無問題

咪就係

玩番10年前d game又得番老番

你擺明係想引戰
個個cm都無咁 block你 88

香港有橆game 舖買到實體美或歐洲版？

是但啦
cyberpunk 2077 冇第一人稱 = 垃圾game

第一人稱 = 垃圾

AMD RDNA 2 光線追蹤效能不如 RTX 3090/80，僅能與 RTX 3070 打成平手！

咁你一入黎就話人仲玩垃圾Ubi 就一定唔係引戰啦

冇第三人稱

日本仔累人累物

唔好玩就係唔好玩
黃店一樣有店整垃圾食物

政見唔係免死金牌
做得垃圾就係垃圾

其實UBI 呢3~4年已經好左好多
唔明點解仲要瘋狂屌佢

笑撚死 奶日奶到

>なお、番組内では本作の表現規制についても解説があり、日本語版については以下の規制が行われるということです。PC版に関してもCEROの審査を通しているため同様の扱いになるとのこと。

只要係日版,乜機種都閹哂

SORRY QUOTE錯

數碼版啦仲實體，買完隻碟咪又係要dl成個game先玩到

上面閹割版，下面正常版

左膠當道唔駛還？

屌你老母日本仔真係累人累物

迫人買xbox

下面就真係維京戰士，上面似打棒球多d

你玩埋我果份

買xbox series x啦

慳返唔洗買

為隻垃圾game 叫人買 xbox
直接選擇唔玩都唔買xbox 啦

呢d 緊係買pc 版玩mod

11、12月大把game 玩，玩少隻

有冇黑人可以殺，直播殺黑垃圾

玩PC版又得，PS玩美版又得
硬係要叫人買Xbox

請問買xbox有咩問題啊？個個連登仔電腦都係3090咩？

PS轉服夠XBOX方便咩？

我就唔會叫人唔好買其他遊戲機，始終一機獨大唔係好事，遊戲介百花齊放，對玩家先得益。如果唔係有xbox，PS5就唔係賣499啦

咪幾撚好囉. 繼匪安法之後 又一佳作 . 索妮真係等執啦

PC唔係3090就打唔到機？
PS轉服有幾複雜？email任開㗎喎

垃圾 唔撚會買

我話3090意思係，個個人屋企電腦都用嚟打機咩？

xbox轉服簡單好多喎

好地地玩英文版咪好囉

即刻唔想買

刺客唔玩好撚閒

唉 但係我好想玩...

聽講係唔關sony事 係關Ubisoft事

呢個消息仲撚衰過cdpr延期出2077
發售前幾日先同你講係閹割版
好彩ubi game不嬲唔會預訂
見到個分別真係屌出黎
唔出更新檔比玩家有得變返原版既話唔撚買

無錯。堅嬲

好彩我係玩xbox版
不過聽講unity都出過事，最後比人炎上先跟返歐版

巴哈個邊d台仔係咁係官網投訴

你係指 純粹 閹割件事唔關索妮事吧 ?

因為仲係多bug

刺客系統不嬲等到佢3折先買黎玩下

即係玩英文版冇事？

總之除咗PS4/5嘅亞洲版

其他全部版本都冇事

兩個星期後黑色星期五8折

一個月後聖誕5折

年年都係咁

維京佬
好撚型
照買啦唔理禁多

Cyberpunk console分左區
日版的確冇lin頭睇
PC全區冇影響

Japan
VO - English, Japanese
Text - English, Japanese

Asia
Includes: Taiwan, Hong Kong, Singapore, Thailand, Malaysia, Indonesia
VO - English, Chinese
Text - English, Traditional Chinese, Simplified Chinese, Thai

泰文

屌撚到佢update啦 垃撚圾ubi

刺客教條冇買好耐

以前玩過頭幾集就冇在追新

又要屈就自己，點解一開始唔係屌Sony / Ubi 而係話自己唔會玩 依家明顯比人恰都唔出聲

屌佢老母而家先黎講

維京無血我買黎把撚